原來而家一個新界西普通三房單位都估價成1000萬

仲係半賣半送

今日高位 明日低位呀